［電競］^_^Peanut=Durant, Faker=Curry

Huni=Klay
Wolf=Green